【陰謀】耶魯醫學院教授：一早有藥醫COVID-19

In the future, I believe this misbegotten episode regarding hydroxychloroquine will be studied by sociologists of medicine as a classic example of how extra-scientific factors overrode clear-cut medical evidence.

On May 27, I published an article in the American Journal of Epidemiology (AJE) entitled, "Early Outpatient Treatment of Symptomatic, High-Risk COVID-19 Patients that Should be Ramped-Up Immediately as Key to the Pandemic Crisis." That article, published in the world's leading epidemiology journal, analyzed five studies, demonstrating clear-cut and significant benefits to treated patients, plus other very large studies that showed the medication safety.
..................

Since publication of my May 27 article, seven more studies have demonstrated similar benefit. In a lengthy follow-up letter, also published by AJE, I discuss these seven studies and renew my call for the immediate early use of hydroxychloroquine in high-risk patients. These seven studies include: an additional 400 high-risk patients treated by Dr. Vladimir Zelenko, with zero deaths; four studies totaling almost 500 high-risk patients treated in nursing homes and clinics across the U.S., with no deaths; a controlled trial of more than 700 high-risk patients in Brazil, with significantly reduced risk of hospitalization and two deaths among 334 patients treated with hydroxychloroquine; and another study of 398 matched patients in France, also with significantly reduced hospitalization risk. Since my letter was published, even more doctors have reported to me their completely successful use.

耶魯醫學院教授

Beyond these studies of individual patients, we have seen what happens in large populations when these drugs are used. These have been "natural experiments." In the northern Brazil state of Pará, COVID-19 deaths were increasing exponentially. On April 6, the public hospital network purchased 75,000 doses of azithromycin and 90,000 doses of hydroxychloroquine. Over the next few weeks, authorities began distributing these medications to infected individuals. Even though new cases continued to occur, on May 22 the death rate started to plummet and is now about one-eighth what it was at the peak.

A reverse natural experiment happened in Switzerland. On May 27, the Swiss national government banned outpatient use of hydroxychloroquine for COVID-19. Around June 10, COVID-19 deaths increased four-fold and remained elevated. On June 11, the Swiss government revoked the ban, and on June 23 the death rate reverted to what it had been beforehand. People who die from COVID-19 live about three to five weeks from the start of symptoms, which makes the evidence of a causal relation in these experiments strong. Both episodes suggest that a combination of hydroxychloroquine and its companion medications reduces mortality and should be immediately adopted as the new standard of care in high-risk patients.

侵侵又中

仲要同一個作者
CNN Fake news!

真心吹脹
根本就係反trump撚 整fake news 帶風向

CNN為咗反侵可以去到幾盡

Main stream media 其實一路都係咁
Trade war個時勁多fake news
Bloomberg , Wall Street post, cnn, cbs, 全部都係假新聞 假消息

撐HCQ醫生慘被炒魷

Just days after the establishment - via its Big Tech partners and liberal media propagandists - entirely disappeared a viral video of a dozen doctors discussing their real-life experiences of treating COVID-19 (and in some cases using the "extremely dangerous" medicine - if mainstream media is to be believed - hydroxchloroquine) and getting children back to school; the founder of "America's Frontline Doctors" - Dr. Simone Gold - has been fired from her job as an Emergency Medicine Specialist in Los Angeles, CA.

According to Breitbart, Twitter has yet to respond to their appeal after nearly three days.

Twitter is punishing a news organization for live-streaming a press conference held by a congressman and licensed medical doctors.

Breitbart News lodged an appeal with Twitter on Tuesday afternoon. Nearly 48 hours later, Twitter has yet to respond or restore Breitbart’s ability to post. Twitter has not replied to a Breitbart News request for comment on how long such a review is expected to take.

Twitter took down the video and locked Breitbart’s account shortly after similar censorship by YouTube and Facebook. -Breitbart

美國再沒有言論自由